【突發】【Marvel黑豹】支持香港

睇圖，不解釋

同場加演：
迪士尼收購左Marvel

推